阻人收工死全家呀！

屌你老母

屌 個老屎忽話 好多工都冇得準時走人架啦
我屌你老母

個老屎忽自己蛇王要我跟埋d手尾，係我做完野既時候出現返

辭職啦